# HR платформа SM Lab
## MVP1 - модуль адаптации
- * Страница авторизации
- * Главная страница
        Инфо о компании
        Инфо о ЦК        
- * Детальная страница блок - знакомство
- * Детальная страница блок - испытательный срок

## Установка
``` shell
npm install
```
## Запуск
``` shell
npm start
```

## MVP 2 - модуль обучения
- * Информация о сервисе и его предназначении
- * Навигационное меню с темами обучения
- * Summary прогресса прохождения обучения
- * Диаграмма прогресса прохождения обучения
- * Профиль пользователя
- * Страница темы обучения
- * Теория по теме
- * Тестирование по теории
